INSTRUÇÕES:

Recomendamos que primeiramente realize back-up completo do seu site, banco e dados e
 arquivos. A o2ti não se responsabiliza por quaisquer danos ou prejuízos financeiros
decorrentes do uso ou instalação de nossas soluções. Não garantimos a compatibilidade deste
 módulo com demais plugins, temas e customizações.
O uso do Checkout é licenciado para uso exclusivo com o MoIP obrigatoriamente como um dos meios de pagamento.

VERSÃO DESTE MÓDULO: v2.0 – lançado em 01.01.2013

REQUERIMENTOS:

PHP 5.0+ , Magento 1.5+

INSTALAÇÃO:

Gostaríamos de observar que oferecemos um vídeo explicativo, passo a passo, ensinando
 realizar a instalação e configuração. Disponível em http://www.o2ti.com/tutoriais
 cuja o acompanhamento é obrigatorio.

Vamos iniciar então o processo de instalação:

1. Faça o download do arquivo .zip do módulo (provavelmente já o fez)
2. Descompactar os arquivos para uma pasta
Se você utiliza o template padrão do magento :
3. Enviar por FTP os arquivos do módulo para raiz da loja (diretório raiz do magento) Caso tenha um tema personalizado altere o diretorio app/design/frontend/default e skin/frontend para o nome da
 template que utiliza.
4. Siga para o admin, limpe o cache e deslogue e logue do admin novamente Isto evita um erro comum de 404 ao acessar a aba o2ti
5. No admin vá em Sistema > Configurações > Checkout em uma etapa.
Assista o vídeo https://vimeo.com/58153143#t=414


ERROS COMUNS:

Página do checkout em branco: 
  Verifique se os arquivos do checkout estão na pasta
 correta de sua templete.

Botão Fechar Pedido sem ação: 
	Há uma duplicidade de .js em sua loja, siga os
 procedimentos recomendados em nosso tutorial em video.
 

Id Próprio já foi utilizado em outra Instrução. 
Esse erro é causado por repetição no
 número do pedido. Por exemplo. Você instala uma loja de testes e faz 5 pedidos com o
 módulo. Depois instala novamente e quando fizer pedidos entre 1 e 5 vai receber esse
 erro. Pois no Moip já consta um pedido com esse numero associado ao seu login.

Queira por favor alterar o numero de pedidos do Magento, que resolverá seu
problema. 
Segue orientação para realizar a alteraração:
https://o2ti.zendesk.com/entries/21865342-alterando-o-id-dos-pedidos-no-magento


OUTRAS OBSERVAÇÕES.
Nosso módulo já se encontra homologado junto ao MoIP e não necessita de chaves api ou
 token.
Nosso módulo de checkout torna obrigatório o uso MoIP como um dos meios de pagamento.

DÚVIDAS
A O2ti oferece suporte aos clientes que desejam utilizar este módulo, desde que
tenham acompanhado este tutorial e o video, no valor de R$ 50,00 iniciais, que podem
ser utilizados como créditos para a compra da instalação profissional, atualmente no
valor de R$ 149,90
Caso o seu erro não se encontre listado entre em contato pelo site
http://suporte.o2ti.com e abra uma solicitação de ajuda.




Conte conosco.

O2TI SULOÇÕES WEB LTDA
suporte.o2ti.com
